每人三首陳奕迅最好聽嘅歌

對不起謝謝
世界
想哭

1874 人來人往 苦瓜

一絲不掛
七百年後
明年今日

黑夜不再來
十面埋伏
阿牛

黃金時代 葡萄成熟時 富士山下

1874
1874
1874

想聽
失憶蝴蝶
後台

我的快樂時代
歌頌
月球上的人

失憶蝴蝶 黃金時代 無條件

不來也不去
黃金時代
傷信

漏左最正嘅 不如不見

月球上的人
不來也不去
七百年後

三十首都有排揀啦，仲話三首

七百年後
黑暗中漫舞
K歌之王

對不起 謝謝
失憶蝴蝶
太陽照常升起

落花流水 1874 明年今日

遠在咫尺 阿牛 打回原形

證明個三首真係千挑萬揀

不死傳說
超人的主題曲
聽聽

愈想愈無謂
熱帶雨林
黃金時代

人來人往
黑暗中漫舞
不來也不去

差啲我都揀咗熱帶雨林 巴打識貨

葡萄成熟時
陀飛輪
沙龍

幸福摩天輪
不來也不去
那一夜有沒有說?

屌三首點揀呀
不來也不去
粵語殘片
月球上的人！

月球上的人
人來人往
一絲不掛

黑暗中漫舞
不來也不去
任我行

不來也不去
綿綿
擁抱這分鐘

答你唔到，每段時間都有唔同感覺
呢刻暫時係
1.讓我留在你身邊
2.全世界失眠
3.痛愛

月經

個人覺得最好聽既
起點終站 白玫瑰 阿牛

預感
不如不見 最佳損友

失憶回蝶
不來也不去
黑夜不再來

粵語殘片

任我行
孤兒仔
浮誇

黃金時代
人來人往
無條件

一個旅人
忘記歌詞
少見不怪

黑洞
Shall we talk
無條件

有難度！
人來人往
陀飛輪
苦瓜

我的快樂時代
每一個明天
擁抱這分鐘

我的快樂時代
富士山下
葡萄成熟時

Katrina
綿綿
想哭

成日問問問, 但唔討論

我的快樂時代
黃金時代
與我常在

他一個人
無條件
人來人往

防不勝防
我不好愛
不來也不去

shall we talk
葡萄成熟時
我的快樂時代

好難揀⋯

時代曲
不如不見
一絲不掛

那一夜有沒有說
不來也不去
阿貓阿狗

咩心情都可以聽陳奕迅嘅歌

可能做統計呢 睇下邊首最多人聽

太多好歌
揀三個作曲人啦
Christopher chak
Eric kwok
陳輝陽

月球上的人

不來也不去

不如不見

信心花舍
月球上的人
夕陽無限好

白玫瑰
1874
月球上的人

綿綿
月球上的人
陀飛輪

落花流水
一絲不掛
人來人往

跟本簡唔落手...
唔同心情，年紀都會唔同既top 3
簡唔到呀

好似好少國語 大家都聽開粵語

任我行
今天只做一件事
粵語殘片
呢期最鍾意呢三首

想聽
最佳損友
不如不見

Last order
New order
防不勝防

防不勝防
阿牛
落化流水

失戀太少
無人之境
兄妹

Katrina
那一夜有沒有說
心燒

人來人往
落花流水
傾城，唔知算唔算

綿綿
一個靈魂的獨白
月球上的人

無人之境
阿牛
綿綿

1874
防不勝防
十面埋伏

婚禮的祝福
他一個人
活著多好

歌頌
四季
最佳損友

一個旅人
斯德哥爾摩情人
讓我留在你身邊

特別鍾意啲小品

黑暗中漫舞
與我常在
天下無雙

不來也不去
無條件
牀頭牀尾

屌 好撚難揀啊

一絲不掛
黑暗中漫舞
富士山下

成日Loop

三首陳奕迅最好聽嘅歌

又三首又最

不來也不去
防不勝防
誰來剪月光

還有什麼可以送給你
不來也不去
不如不見

不來也不去
那一夜有沒有有說
一切還好

Duo version

肥絲已經夠煩，你唔滿意咪用英文囉

綿綿
失戀太少
全世界失眠

我的快樂時代
低等動物
綿綿

今天只做一件事
今天只做一件事
今天只做一件事

真係唔同時期會loop Eason唔同既歌
今期就一定係
粵語殘片
我的快樂時代
不死傳說

落花流水
不來也不去
熱帶雨林

月球上的人
陀飛輪
富士山下

不來也不去
K歌之王
三部曲, Eason Get A Life concert 2006

心深傷透
我的快樂時代
我甚麼都沒有

低等動物
一切還好
不來也不去

不來也不去
遠在咫尺
任我行

人來人往
富士山下
大開眼界

天使的禮物
熱帶雨林
孤獨探戈

不來也不去
失憶蝴蝶
無人之境

其實好難揀
但呢三首真係好聽得黎自己有feel

一個人
苦瓜
陀飛輪